# International version of DEBBUILD.
# Copyright (C) 2018, 2020 Andreas Scherer
# This file is distributed under the same license as the DEBBUILD package.
# Andreas Scherer <andreas_github@freenet.de>, 2020.
# Yang Yulin <yylteam@icloud.com>, 2022.
# hsu zangmen <chzang55@gmail.com>, 2025.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: DEBBUILD I18N 1.3\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-02-11 07:38+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2025-04-26 08:17+0000\n"
"Last-Translator: hsu zangmen <chzang55@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional Han script) <https://"
"translate.fedoraproject.org/projects/debbuild/master/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.11\n"

#: debbuild:1828
msgid "  Continuing anyway.\n"
msgstr "  無論如何都要繼續\n"

#: debbuild:1827
msgid "  Required for successful build:\n"
msgstr "  成功建置所需：\n"

#: debbuild:1886
msgid " * Conflicting build-dependency "
msgstr " * 建立依賴衝突 "

#: debbuild:1844 debbuild:1871
msgid " * Missing build-dependency "
msgstr " * 缺少建立依賴 "

#: debbuild:1865
msgid " * Required build-dependency "
msgstr " * 所需的建置依賴 "

#: debbuild:1860
msgid " * Warning:  "
msgstr " * 警告：  "

#: debbuild:1403
msgid " failed (%"
msgstr " 失敗 (%)"

#: debbuild:1709 debbuild:1719
msgid " for "
msgstr " 為 "

#: debbuild:505
msgid " for option '-"
msgstr " 為選項 '-"

#: debbuild:529 debbuild:1712 debbuild:1722 debbuild:1809
msgid " in "
msgstr " 在 "

#: debbuild:1903
msgid " in installed packages...\n"
msgstr " 在已安裝的套件中...\n"

#: debbuild:1866
msgid " is installed, but wrong version ("
msgstr " 是已安裝，但版本有錯誤 ("

#: debbuild:1861
msgid " is probably installed but seems to be a virtual package.\n"
msgstr " 可能已安裝，但似乎是虛擬軟體包。\n"

#: debbuild:1962
msgid " not found in any package.\n"
msgstr " 在任何套件中都找不到。\n"

#: debbuild:1826
msgid " not found.  Can't check build-deps.\n"
msgstr " 未找到。 無法檢查 build-deps。\n"

#: debbuild:652
msgid " of "
msgstr " 的 "

#: debbuild:1391
msgid " script file "
msgstr " 指令稿 "

#: debbuild:555
msgid " stage.  Ignoring.\n"
msgstr " 階段。 忽略。\n"

#: debbuild:1980
#, perl-brace-format
msgid " to %{_topdir}.\n"
msgstr " 到 %{_topdir}。\n"

#: debbuild:510
msgid " with --rebuild\n"
msgstr " 使用 --rebuild\n"

#: debbuild:529
msgid "!  Ignoring.\n"
msgstr "!  無視。\n"

#: debbuild:2505
msgid "# end of the omitted macro"
msgstr "# 省略的巨集結束"

#: debbuild:1031
msgid "%autosetup:  option '-S "
msgstr "%autosetup: 選項 '-S "

#: debbuild:651
msgid "' at line "
msgstr "' 行 "

#: debbuild:1032
msgid "' currently not supported at line "
msgstr "'目前不支援行 "

#: debbuild:1671 debbuild:1677
msgid "' is not natively supported by .deb packages.\n"
msgstr ".deb 套件不支援 '。\n"

#: debbuild:1099
msgid "', continuing\n"
msgstr "'，繼續\n"

#: debbuild:2467
msgid "(error object is not a string)"
msgstr "(錯誤物件不是字串）"

#: debbuild:588
msgid ") barfed:  "
msgstr ") 吐了：  "

#: debbuild:1867
msgid "):  Need "
msgstr "):  需要 "

#: debbuild:1825
msgid "**WARNING**  "
msgstr "**警告**  "

#: debbuild:703
#, perl-format
msgid ".  Missing %if.\n"
msgstr ".  缺少 %if。\n"

#: debbuild:721
#, perl-format
msgid ".  Missing %if/%else.\n"
msgstr ".  缺少 %if/%else。\n"

#: debbuild:198
msgid ":  build requirements not met.\n"
msgstr "：未能滿足建立需求。\n"

#: debbuild:867 debbuild:874 debbuild:974 debbuild:989
msgid ":' is not natively supported by .deb packages.\n"
msgstr "：'.deb套件不支援'。\n"

#: debbuild:981 debbuild:985
#, perl-format
msgid ":' outside %if wrapper\n"
msgstr "：'外部 %if wrapper\n"

#: debbuild:170
msgid "Can't --rebuild with "
msgstr "無法 --rebuild 以 "

#: debbuild:197
msgid "Can't build "
msgstr "無法建置 "

#: debbuild:1182
msgid "Can't handle unknown file type '"
msgstr "無法處理未知檔案類型 '"

#: debbuild:1976
msgid "Can't install "
msgstr "無法安裝 "

#: debbuild:1390
msgid "Can't open/create "
msgstr "無法開啟/建立 "

#: debbuild:509
msgid "Can't use -"
msgstr "無法使用 -"

#: debbuild:554
msgid "Can't use --short-circuit for "
msgstr "無法對以下項目使用 --short-circuit "

#: debbuild:1903
msgid "Checking for "
msgstr "檢查 "

#: debbuild:1918
msgid "Checking library requirements...\n"
msgstr "正在檢查函式庫需求...\n"

#: debbuild:1485
msgid "Could not open: "
msgstr "無法開啟： "

#: debbuild:868 debbuild:990
msgid "Downgrading relationship to Enhances:.\n"
msgstr "將關係降級為 Enhances：.\n"

#: debbuild:1403
msgid "Exec of "
msgstr "執行 "

#: debbuild:1399
msgid "Executing ("
msgstr "執行 ("

#: debbuild:1979
msgid "Extracted source package "
msgstr "擷取的原始碼軟體包 "

#: debbuild:1492
msgid "File not found: "
msgstr "未找到檔案： "

#: debbuild:2468
msgid "Lua Error:"
msgstr "Lua 錯誤："

#: debbuild:2482
msgid "Lua Error: Cannot create state!"
msgstr "Lua 錯誤： 無法建立狀態！"

#: debbuild:2496
msgid "Lua Error: Unable to open Lua::API::State!"
msgstr "Lua 錯誤： 無法開啟 Lua::API::State！"

#: debbuild:2504
msgid "Lua module not loaded! The following macro can't be expanded:"
msgstr "Lua 模組未載入！ 下列巨集無法展開："

#: debbuild:1678
msgid "Merging with 'post' script.\n"
msgstr "與「後置」腳本合併。\n"

#: debbuild:1672
msgid "Merging with 'pre' script.\n"
msgstr "與「pre」腳本合併。\n"

#: debbuild:402
msgid "No 'os-release' file or 'lsb_release' program found.\n"
msgstr "未找到 'os-release' 檔案或 'lsb_release' 程式。\n"

#: debbuild:586
msgid "No .spec file specified!  Exiting.\n"
msgstr "未指定 .spec 檔案！ 正在退出。\n"

#: debbuild:49
msgid "No .spec file to work with!  Exiting.\n"
msgstr "沒有 .spec 檔案可供使用！ 正在退出。\n"

#: debbuild:139
msgid "No Lua module loaded"
msgstr "未能載入 Lua 模組"

#: debbuild:180
msgid "No tarfile specified!  Exiting.\n"
msgstr "未指定 tarfile！ 正在退出。\n"

#: debbuild:1721
msgid "Signed binary package "
msgstr "已簽署的二進位套件 "

#: debbuild:403
msgid "Sorry, I quit.\n"
msgstr "對不起，我不幹了。\n"

#: debbuild:1098
#, perl-format
msgid "Suspect %setup tag '%setup"
msgstr "懷疑 %setup 標記 '%setup"

#: debbuild:542
msgid "This is debbuild, version "
msgstr "這是 debbuild，版本 "

#: debbuild:1877
msgid "To install all missing dependencies, run 'apt install "
msgstr "若要安裝所有遺失的相依性，請執行「apt install」 "

#: debbuild:1891
msgid "To remove all conflicting dependencies, run 'apt remove "
msgstr "若要移除所有衝突的相依性，請執行「apt remove」 "

#: debbuild:504
msgid "Unknown stage "
msgstr "未知階段 "

#: debbuild:651
msgid "Unknown tag '%"
msgstr "未知標記 '%"

#: debbuild:716
#, perl-format
msgid "Unmatched %else at end of file.  Missing %endif.\n"
msgstr "檔案末尾有不匹配的 %else。   缺少 %endif。\n"

#: debbuild:702
#, perl-format
msgid "Unmatched %else in line "
msgstr "行中未匹配的 %else "

#: debbuild:720
#, perl-format
msgid "Unmatched %endif in line "
msgstr "行中未匹配的 %endif "

#: debbuild:698
#, perl-format
msgid "Unmatched %if at end of file.  Missing %else/%endif.\n"
msgstr "檔案末尾有不匹配的 %if。 缺少 %else/%endif。\n"

#: debbuild:1010
#, perl-format
msgid "Unmatched %if at end of file.  Missing %endif.\n"
msgstr "檔案末端有不匹配的 %if。 缺少 %endif。\n"

#: debbuild:875 debbuild:975
msgid "Upgrading relationship to Requires:.\n"
msgstr "升級關係為 Requires:.\n"

#: debbuild:528
msgid "WARNING:  Missing value for macro "
msgstr "警告：巨集值缺失 "

#: debbuild:1962
msgid "Warning:  "
msgstr "警告：  "

#: debbuild:866 debbuild:873 debbuild:973 debbuild:980 debbuild:988
#: debbuild:1670 debbuild:1676
msgid "Warning:  '"
msgstr "警告：  '"

#: debbuild:984
msgid "Warning:  Debian-specific '"
msgstr "警告：  Debian 特有的 '"

#: debbuild:1441
msgid "Warning:  symlinking manpage failed:  "
msgstr "警告：符號連結手冊頁失敗：  "

#: debbuild:1711
msgid "Wrote binary package "
msgstr "撰寫二進位套件 "

#: debbuild:1809
msgid "Wrote source package "
msgstr "撰寫原始碼套件 "

#: debbuild:587
msgid "specfile ("
msgstr "specfile ("
